msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "ALAC"
msgstr "ALAC"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "Linear PCM"
msgstr "리니어 PCM"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderResolution"
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderResolution"
msgid "ALAC"
msgstr "ALAC"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderResolution"
msgid "Bitrate:"
msgstr "비트레이트:"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderResolution"
msgid "Linear PCM"
msgstr "리니어 PCM"

#: skin.xml
msgctxt "CoreAudioEncoderResolution"
msgid "Resolution:"
msgstr "레졸루션:"

#: skin.xml
msgctxt "FlacEncoderOption"
msgid "0: fastest, least compression"
msgstr "0: 최고속, 최소압축"

#: skin.xml
msgctxt "FlacEncoderOption"
msgid "8: slowest, most compression"
msgstr "8: 최저속, 최대압축"

#: skin.xml
msgctxt "FlacEncoderOption"
msgid "Compression"
msgstr "압축"

#: skin.xml
msgctxt "FlacEncoderOption"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: skin.xml
msgctxt "FlacEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderOption"
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderOption"
msgid "ALAC"
msgstr "ALAC"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderOption"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderOption"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderResolution"
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderResolution"
msgid "ALAC"
msgstr "ALAC"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderResolution"
msgid "Bitrate:"
msgstr "비트레이트:"

#: skin.xml
msgctxt "M4AEncoderResolution"
msgid "Resolution:"
msgstr "레졸루션:"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Average bitrate"
msgstr "평균 비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Managed bitrate"
msgstr "고정 비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Maximum bitrate"
msgstr "최대 비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Minimum bitrate"
msgstr "최소 비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Quality"
msgstr "퀄리티"

#: skin.xml
msgctxt "OggEncoderResolution"
msgid "Variable bitrate"
msgstr "가변 비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OpusEncoderOption"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OpusEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: skin.xml
msgctxt "OpusEncoderResolution"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트"
